賀賢D馬可以唔駛再買了

我學過風水命理幾年
呢條友黑到季尾

賀二

D鬼佬成日瀨撻，好𨶙邪㗎嘛

佢真係黑撚到癲

梗係啦，娶咗個亞姐，晚晚瀨撻未邪到佢咁囉

咩方面睇到